讀緊/過保良局中學既快入

入黎say個hi

利申:屯門，已grad

荃灣

荃灣+1
申利： 李記

垃撚圾無良局

完全同意

利申荃灣

仆街校歌我係lur過去

boys send girls to po leung college

保記間間band1
至少屯門兩間都好勁

粉嶺撚笑而不語

hi lemon

橙成

竟然未有plkchc巴絲

相認

百周相認

lm

天台野戰學校

讀保良局幼稚園、小學、中學揮手

中學係青衣

保良局百周年同董玉娣都好勁

荃灣+1

黃大仙

百周？

here

hi

同校

小學中學都係PLK

華明邨

yes

屯門董記

咁撚多師兄弟嘅

有冇咁撚多呀

屯門嘅

百周揮個手 已grad 絲

大角咀

許副校

搬左啦

老鍾講左退休咁多年上年終於真係退休

你地個校長究竟有幾多部？

百周呢一兩年走咗好多老屎忽

幼稚園小學中學都係PLK

真係保良局養大我

百周

青衣間垃圾
grad 8年

小學間有泳池

據聞啲新老師唔係咁得
利申grad咗

幼稚園

你唱左咁多年virtues同futures 都唔知

點解可以識唱多過 Po Leung college something more

保良局屯門兩間都係band 1 top 英中

咩字頭？

Grad左之後見過橙成係黃大仙小巴站行緊上去
而且仲有一大袋橙
Btw唔提紅豆同卜卜唔公平喎